有冇人記得當年有個網頁遊戲叫「江湖」？

入得依個post都25歲up
當年對住文字都玩一餐

c009靈劍江湖

靈劍江湖 + 雷火江湖 玩家
當年我老婆叫藍精靈

泡點！

有堆

小學果陣玩 係咁偷人錢 果陣真係每秒幾十萬上落

好無聊，不過真係識到人

玫瑰戰爭d friend?

乞討神術？

靈劍江湖

好掛住個陣網上識好多真心朋友
依家十個有一半都係美容師

比人偷流星淚，無晒個下想哭咁制

真係周圍偷真係買裝

玩開雄霸 九天轉過去

天龍江湖

無聊江湖 掛機升級捉神獸

香港太多人搵食

諗返起都幾痴線
果陣係外國 用電話線上網
月結單要比6千幾蚊 （當時無任用）

泡點

我只係記得好似要日日走去掘礦定斬樹攞素材

靈劍同世紀
要鬥快按元寶同打野豬

試過江湖約女出黎
仆街中伏

第一次玩唔識賺錢真係掘礦維生

記得果陣拎左d source code 自己整左個

記得有一款有龍 咩青龍 之類
然後可以同人換

有一款有個bgm 有無人有片
首歌好陽剛吓 咩"天~~下~~間~~~可~~~"之後唔記得

真係對住文字？
有女有感情架
仲可以炫富

熱血江湖

掘冰

0406

果陣日日玩 仲有得結婚

有冇人有玩九天江湖
入面有隻game係煮野食
有冇人有食譜! 我卡關卡左勁耐

洗鬼偷咩
出遠洋釣唔知弓鯊魚定鯨魚返來賣都億億聲
而且幾率仲好高

有bug可以自己Chok數據

1:02個到

有個老婆 但其實當時連字都唔識打

靈劍江湖
戀愛初體驗

想玩番

以前係真掛足成晚機
之後一早就起身再玩

同學有玩，我唔知隻game玩咩，全部字
玩開Cs1.5

試過扮女溝仔

人不在, 泡點中

第一次課金就係玩江湖 仲記得入10蚊紙落信封寄去買99粒流星淚

個陣字都未識打阿哥就嗌我幫佢登入江湖 結果要用手寫板

有玩呢個

我成撚日扮女人
用20蚊開咗個門派扮女掌門

九天+龍騰

Bug啲劍譜刷經驗

個fd做管理員 比左個權我可以用機關槍打人十幾廿萬傷

純文字討論？

成日入江湖前出關
再求其搵條廢柴秒9佢
再出江滿閉關先
等人地報唔到仇

果陣好興r 9 d官府做師父
唔同師父會每日派指定唔同卡

etc. 加點卡/解封卡/練功卡lol
諗起都覺得on9

聽過嘅可能係30up

我總記得r 無聊人掌門

有冇人有玩過江湖大富翁
cmidi

殺人
再搶埋佢d石
再轉練功室升舊石

玩開九天/雄霸

童年回憶
成日玩玩下就死撚左

試吓將江湖改成香港

以前d 港劇

我總記得somee 成撚日彈

彩虹冒險

初期bug多到仆街，係銀行入錢打負數，真係會比錢你洗

靈劍水晶石

有好多隻

因為江湖而學識打字
但msn開始興起 江湖就執柒曬

當年就係玩江湖學識打字

比人用吸星大法打

出賣年齡 有玩過嘅起碼都接近3張
好多台灣人玩

細個係社區中心玩，有一次一online發現身上所有錢同裝無哂
D friend就話我無禁"登出"，係線上比人打哂d裝落地 <---其實係咪真係會咁...

不過我硬係覺得其中一人偷睇到我密碼，之後爆ac拎走哂...條友成日睇住我玩的

久唔久就有呢啲post
往事只能回味 真係好正

成日入聊天室無端端比人殺左，要隔一陣間先入得返

掘礦好似係世紀帝國村民來

到底邊個諗出來,好撚懷念,幾百人對住個文字網頁都可以玩到好沉迷係出技時可以用下自己D jpg.
又有得偷襲打鳩人,又有得偷錢,掛機又可以去泡點笑死
仲有D仆街有錢仔課金到唔知幾級幾級會員,官府,係到屈機
試過得罪佢被佢狂踢狂sm

重點：可以識女雖然大部份都係人妖

熊熊江湖

真係寄信課左金
唔記得叫咩江湖
吹下水咁殺下人都幾好玩既

銀行過數做官然後bam鳩人

一定豬西

冇記錯當年我玩嗰隻好似係怒龍江湖

老公原來係你

屌你老尾d回憶出晒黎

愛染紅塵

每日登入會送紅寶石藍寶石

零劍江湖有得挖礦同釣魚
仲有得借錢買招打怪

牛刀小試

mk回憶

小學個陣自己去銀行入數
對住文字都課金，是否人生遺憾

又係出賣年齡系列

仲有個江湖有bug 可以無限金錢
但一開bug 就好快被鎖ac

咁都仲記得 有冇呀

一入去就比人用天外飛仙一野打瓜左

血染紅塵

九天

最記得 站長叫鳳舞

愛柒紅塵

記得
小學嗰陣嘅Game

淨係記得入邊可以溝女

唔係阿安咩

咁危險呀，好彩唔係楊思琪

有冇人有玩 愛染紅塵
果陣朝早偷偷開機諗住掛機, 比呀媽發現打到仆街

靈劍江湖有玩！

有無人玩星浪江湖小學個陣玩

好似淨係識煲粥

呢個又係經典

社區會堂？將軍澳？

我係呀 絲打隔左咁耐有冇興趣出黎打番埸友誼波

九重天江湖

扮女溝仔
網名叫亞戀
比電話人哋打嚟
佢話我把聲成熟
我話我16歲
其實只係一個小學生

鳳舞係邊個 最勁個人？

記得有鳳舞 段譽 雄霸

我係C009叫 遊戲大師 成日殺人 有無人有印象？

諗起都on9
文字都玩到咁耐 無返啲想像力都唔得

人龍傳說

我開女ac，真係有人問我攞電話

等於有啲人睇金庸都上曬腦一樣

聊天室姐

我正正25歲
靈劍江湖

非引戰 我嗰陣已經覺得on9

一樣，記得係asp黎
同班同學一齊玩

以前好鍾意玩好多仔溝

比錢做官府

以前成日偷完人錢/吸完人法力就走，但有次上線遇到仇家，比佢用d會員卡玩死我直接解我保護打死我

拳王招式GIF

雄霸天下日日坐惡人谷玩自閉

有無清玩過 江湖2d版 唔記得叫咩名
可以野外打怪 殺人 傳送
仲記得有隻怪係紅火蟻

朋友做站長的話 屈機

門派招上限9999
點chok到99999

要上去泡點

三粒寶石合做武林聖火令，不過唔記得有乜用
試過有個課金佬次次一入嚟就清場，打死晒所有人，玩單機江湖

個陣同小學同學每人夾廿蚊課金

人不在，泡點中

如果連登整個江湖，會唔會有人玩？

連登月經post

有冇著返條橙色褲

擇界00後 基本上好撚多文字網頁game都玩過曬 江湖 無限冒險 龍珠 三國 玫瑰戰爭 全部都係新線上個到搵 好好玩

個陣啲回憶 又難忘 又覺得好宅好毒

一放學衝返去同人chat

靈劍同埋仲個咩野戰國江湖咁上下
仲記得個時識左個女仔叫月琴

掛機咋 係個思過之涯？

為左玩呢個去學打字

你係咩名

個陣有得比武 好易比人ko

黑警江湖

九天江湖
做門派掌門人
同人結婚生仔

傲雲

靈劍2站

無間道

課咗80蚊做副掌門

仲記得個陣有武器

會要人比武器自己

哇！

藍月江湖 站長 問天 副站長 俊明

天外天

暫時未見到我玩嗰個

好似有得鬥快答燈迷呀，捉豹。
又可以釣魚
好懷念

有冇人玩過“香港笑傲江湖”

當年玩世紀江湖玩得好開心
重記得ID係3290

當年好似玩過幾個江湖
其中一個叫雄霸
果時細細個以
已經體會起跑線
男人老狗
見到個妹妹一齊玩
果時仲扮晒大袋carry佢
屌點知佢老母幫佢入數入左500定幾多錢買左vip
入左六扇門
屌佢打短字都有自製背景型撚到
又好抽

之後即刻碼實佢

果時初中連入數都唔撚識

泡點中。。。。。

細個丫嘛

200幾年果陣係咁上下
ICQ Msn都傾到射

我鍾放牛

靈劍真係由朝玩到晚
但其實無咩好玩

首領都玩過屌

靈劍 當年我都幾投入

唔記得咗咩江湖
我改咗個名類似叫江雪 入親去就係咁殺人
之後後尾比人追殺返轉頭 焗住換ac玩

果陣小學雞，跟住江湖入面嘅呀媽同老婆都係讀中學姐姐嚟佢2個係同學
多線傾過電話

靈劍江湖一三站
個站長係台灣女人黎 叫熊熊
黎過香港請會員唱k 我有份去多仔多女

人為財死
鳥為食亡

我掘我掘我掘

最早體驗到貧富懸殊既驚
嘴炮驚得罪d重課vip一入江湖就追殺
班vip一上線就閃字大字廣播 d女比佢地溝哂

好撚經典真係

有隻叫咩無盡世界，係高達黎，有冇人識

九天

嗰陣老婆叫小貓貓
有交換過msn
不過隨msn沒落就失去聯絡
如果依家相認得返 咩都得！

無盡的戰鬥

神威江湖

yes
小學雞好撚細膽
都為左隻驚去排銀行櫃位
寫定銀行no. 金額落張紙仔
攝入去比個姐姐到

靈劍江湖真係正
識到女仔網上傾計已經好開心

鮑姐

有條仆街幾千級
一招個傷害大到出負數
屌佢老味俾佢打完唔識彈個死亡視窗出嚟
重喺個江湖大廳入面 搞到我以為泡咗一日點
最後乜都無

有冇人玩緣份天外天？
or game72

c009

卡比寶寶 炎涼 子柔 雪代巴 仲有好多都唔記得叫咩名了

基本上全部都應該3張野

唔記得破天錐定水晶球 玩撚到個fd勁耐都入唔到黎

4老野

學到打字
當年中一成班係電腦室玩

天外飛仙

而家男朋友就係玩江湖識返嚟

鬥快捉蝙蝠

重點係要滑鼠click+Enter掣

好懷念

個江總住上環永樂街

官府係我人生第一次何謂黑暗

劍雪浮生

有

以前又係玩隻文字GAME 唔知做乜同人嘈 條友好打過我 係咁殺我
之後我開公頻嘴炮佢
個官府就走出黎 懶係維持秩序 講野個口吻係 總之我叫你地唔好嘈就唔好嘈 果種「我大哂 你地全部要聽話」既態度講野
而家諗返起都覺得好撚7 玩隻GAME都要扮哂野

有無人玩過幻影江湖同神話江湖

想當年同幾個同學夾錢租server，自己做GM，喺學校入面做promote，平時同班同學吹下水，收下錢咁不知幾爽。

後尾太多人玩，畀個弱智阿sir 迫我哋交個管理權出嚟，又呃我老竇話我係做江湖大佬，懷疑我係幫黑社會收靚，搞到我畀人毒打，最後搞到我被要收咗個forum，仲要我哋嘔返啲錢出嚟。

勿相認，勿追數

有玩

有六扇門捉9你

同fd討論過好多次
究竟係讀「泡點」定「泡點」?

炮點?

諗返起用天外飛仙打到啲人去哂第二區

估唔到16樓就遇到天龍江湖友！
我果陣都係玩佢
仲有個老婆 （細我少少，兩年。佢四年班）
後來交換icq。到大家上中學果陣再搵番佢，佢已經入女童院

打死咗要去停屍房領屍 乜春都無哂

我課咗300幾買幾級會員

雷火果陣我有官府ac打邊個都一下秒

靈劍泡點中

九天江湖 報到

好有回憶
想當年初中都唔知點解課成千蚊落去
後尾開始少左玩 再登入果陣入唔到
懷疑係比果陣上網識一齊玩既fd改左我密碼
好似係玩世紀

估唔到咁多人回post

佢用咩理據要交管理權比佢？
真金白銀自己租server

你唔講起我都差啲唔記得左！
回憶

用somee免費空間整0406版

藍月江湖

「信息」
唔知你仲記唔記得寄咗$190蚊黎話要做9級官府，然後俾你做咗幾日我就冇再續租個server，我想還返d錢俾你

人為財死 鳥為食亡

我掘我掘我掘掘掘

初中係江湖識左個女玩家, 係江湖入面結左婚,後尾佢叫我比電話佢話想傾計, 我戒心好重就冇比到佢,佢就比佢電話我,但我淆底冇打比人, 然後就冇然後了

以前玩龍女三站(好似咁叫)， 應該都成12/3年前
課左5000課完半年都冇就幾乎冇人玩

每個毒L好會後悔以前咁毒明明大把機會

淫龍傳說

有無人玩過網頁版古惑仔 每日有幾個行動 可以係果爛收o靚 跟住入團打人
地圖係香港 果陣靠佢識香港地名
唔記得隻game叫咩名 好想玩返

靈劍江湖玩家

雄霸江湖
嗰陣仲問屋企人拎錢做咗個黃金會員好似$138

無㗎，私人財產，又唔係違禁品，又無帶返學。所以條八公先使橫手，玩見我家長同屈我哋係黑社會。

果陣有同人玩傾電話

你都on9 我24 25都玩過啦

寄信課金呢下真係經典
儲埋幾十蚊 寄完仲要驚寄失

屌

熊熊唔知佢宜家點

好似後尾有個同學開左個ser
登入果版係播七里香
Loop到我識背

咩天外飛仙
好多拳皇啲圖

絕情刀，瘋狂棒，中毒咒

冰水

我係第六站

遲happy farm少少？

個陣玩靈劍課金做左官府會員 識左個老婆之後勁撚多女走黎話想做我阿妹

我記得個時識左條仔叫高浩聲
真名上江湖

想玩返
以前高登有搞江湖但都人去樓空

屌你老母 最記得一買隻寵就比人打死左

小學果陣好興呢d game
好似網上聊天室之類，禁幾粒鐘練下功傾計之類

仲有搶手槍

去客棧恭喜人攞唔知錢定經驗

仲同女女傾過電話

因為個小字易打

有冇game6688 play6688?我記得個站主叫天杰
有個唔知乜鳩貓係佢老婆

又唔洗起晒鋼
咁個range都可以好大嘅

有冇人玩過龍女江湖
真係果陣學打字 我連個ac名都係唔識打速成鳩作出黎

小一嗰時隔離屋姐姐介紹玩結埋婚

個陣識左條仔網戀
後尾唔記得點搵返交換左fb ig
佢已經做左人老豆

唔記得怒龍 定靈劍
成日有個叫 俠 嘅人成日搞鳩我
記得有個官府叫 鼬 長on
有個會員叫幽靈公主 又係長on 唔知係咪男人黎

有無人玩過天空江湖

有呀，以前放學成班喺電腦室玩，真係回憶嚟，個聊天室大部分都係自己友

以前我記得我係門派做過堂主，已經好開心

有冇人玩過Wog
即係 線上太空戰士
有兩隻版本 一隻畫面開場啲 有gundam版
一隻就框晒功能制 聊天 在線人名咁

張STEPHY同方力申
係回憶

HERE!!!!!!!!!!

我以前就係玩呢個，本來唔記得叫咩名，一見到愛染紅塵就諗返起啦

飲喜酒

而家睇其實只係討論區

情牽一線江湖聊天室

以前個藝名叫紫欣

有！

用bug 整左d 好高攻既專武比六扇門ban 左
第一次網上識女仔佢約出黎但又毒撚自卑加上仲好細個唔敢去見佢

存點？

有冇玩過冰天傳雪同埋星河傳說

仲記得當年傻女江湖成班圍爐撚

我都係玩呢隻你記唔記得呢個江湖叫咩名
個句天下間真係太入腦

以前做過管理員 改到啲招9e+306攻
但基本上一用嚟打人就俾個江湖總站封

後尾同站長熟咗
之後有日冇啦啦有人msn我話佢撞左車失埋憶 cls

同埋好掛住傻女江湖班人 蚊蚊 茵茵

2個都有玩

小學玩

10級官府 見邊個唔順眼就ban
仲記得曾經個名叫煞雷（成日改名好似係）但係邊個江湖唔太記得 應該係靈劍

終於有人講傻女分分鐘你係講緊我

依到好似無乜人玩 好傷心
講緊應該接近20年前

有隻叫笑傲江湖，個音樂好正

係呀，我中一玩的，大家都係老餅

去到大後期基本上得返loveyty
但唔知做乜9佢流出左自己套江湖程式
果陣我有幸得到不過洗左機 回憶都冇埋
之後就開始急銷 後尾仲失蹤埋

玩開笑傲江湖

好撚懷念
上傳gif改名大技
不過要比錢入點先可以咁做
改埋曬啲戇鳩技名

有無手足知隻驚咩名

老喇

釣魚，養寵物，殺人／比人殺

以前成日想巴結個d mod，仲記得個個江湖個admin 叫阿安

屌 玩過靈劍江湖 係咪同一樣野黎

緣份世紀江湖，梁山泊就係我

有畫面

C008 課左幾千銀做副站長
應該係人生第一次課金

靈劍江湖0402

有 都幾開心
成班同學都有玩

你叫咩名？我都有玩過，可能識你

你仲有無對d人名有印象

除咗江湖仲有台中人2000啲cgi game
仲有大逃殺

拍左廿年拖

我細個果陣都有玩

成日俾課金果班人劈死

我都約過個江湖小妹妹出黎，幾靚女，
食過幾次飯
而家仲有佢facebook

九天江湖

個老婆叫彩雲國物語

我叫小飛

試過係小熊既新版江湖bug 劍譜洗exp 即日頂lv
周圍sm d人，最後小熊比左個VIP 我

江湖群俠傳？

無課金既蝦毛一個

唔係

我鐘意圖形版, 後期少少有純文字版 一d game feel 都冇

有 但唔知自己jm9
淨係想溝女

有個好有名的女神叫‘閒情’
唔知有冇人見過佢真身

我係d 2打6。。。網名不提也罷。。
反正一刀就被人劈死

存點
練功

琉璃男扮女既基礎遊戲

傳經驗先係經典

你玩咩站
我唔記得左一站定三站 反正後尾合併左做一三站
有冇人玩過靈劍江湖一三站可以相識 好懷念

果陣on9 手動係咁傳到手跛

後來原來有個程式叫 自動說話程式

聊天室搶啲寶物同打老虎係咁click會hand機

聊天室搶寶物係㩒一下 然後㩒實enter

真唔真呀
咁都記得名

未聽過你個名，我叫幽靈

我課金買咗個五級會員，記得當時玩過時識咗三、四個人 佢哋玩玩下唔玩比晒啲AC我，仲要全部都係四級會員

我玩一站，個名叫幽靈 你咩名？

掉野 改code再執翻

玩過
笑傲江湖，
靈劍江湖，
Shall we chat,

記得水晶球
屈到仆街，
無啦啦紅色畫面，被彈出。

*XX口中唸唸有詞， 對你使用了水晶球，你迷迷糊糊睡著了，請半小時後再登錄。*

仲可以對住一個人狂用，CLS.

之後， 技能都係記得
天外飛仙，六派神劍...

我都係玩C009但係冇印象，我叫幽靈

情緣同靈劍江湖

走啦，我唔想搞大佢

好掛住怒龍冰旋

係咪有個咩情人江湖定情人三站？

你個名有啲熟喎

通常啲好高lv既人都用好大張相
好似係比錢買vip先有得咁set

人為財死 鳥為食亡

知道江湖遊戲的人，
全部都出晒嚟做野啦

最後生都超過30。。。

連登原來都好多老餅

我挖 我挖...

同佢兩個好frd
但果個年代係用icq同msn
無交換電話 保留神秘感

我識果個江湖女，都由𡃁妹變左師奶

時光飛逝

岩岩去Facebook 睇下佢的近況，
同成班中女同C9 一齊high tea

原來就係你條仆街溝左我條女

十二年前第一次玩 成日想回味下

記得有條仆街叫 我愛你哈哈哈
成日偷我錢

識得我唔出奇，話晒我師父靚靚應該都冇人唔識

好似開局有得去書房偷讀易根經個套？

記得以前去灣仔個唔記得叫乜圖書館，要落唔知4樓book電腦玩因為果度d電腦係獨立一間一間咁🈚️人check，可以用電腦玩江湖。記得果陣開過好多號咩水戰士 火戰士偷狼牙棒

聊天室溝女

我都約過
揸過下波仔

賣冰水，練功，泡點卡傳經驗

唯一記得係 泡點 哩個term

有冇圖
冇圖你話扑埋熊熊都得

想搵傻小妹><

其實而家仲有冇想玩返😂

尋夢世紀江湖總站

細細個唔知原來唔寄得錢
將半個星期嘅零用錢諗住寄去台灣用嚟買官府
最後石沉大海

愛染紅塵！

突然聞到一陣千禧年既味道
雖然我連網站都唔記得

好似叫雄霸轉左九天
日日開5個網掛機
玩到好勁，a/c賣左成千幾蚊

青山常在 綠水長流 各位大俠有緣再見

啲回憶出緊黎..入完錢去7仔fax入數紙

xxx解除了掛網保護 看來江湖上又要有一場腥風血雨了

係果度學識速成

有無人玩過一隻好似叫 "曙光" 咁上下既網頁文字RPG ?
又係打怪升LV, 又有得同人傾計咁上下

2010之前先係互聯網最有創意既年代
而家先後被商業、獨裁政權入侵，已經無晒當初既純樸

好懷念
依家Google搵張相都搵唔到

佢個公仔icon整到自己幾靚仔吓

想搵番個江湖朋友 — 劍心

好懷念 往事只能回味

Zyagoo 好似係呢個名

人不在 泡點中

雪代巴好似有啲印象，好似係十級官府 24/7 online 用按鍵精靈揾寶石

仲有靚靚（我師父）冰風子（前師父） 抽筋

btw我叫幽靈你識唔識我？

雪代巴我師父黎 佢仲有個acc叫緋村巴
好多人名我都唔記得哂喇
可能我當時見過你
同我最熟個個係卡比寶寶 家陣可能仔都生埋

咁都記得名

玩過一排 吹水識人

老公

記得靚靚 好似十級官黎

呃你做咩 真係有黎香港請唱k
個樣唔記得了 正正常常咁啦

熊熊好唔好J

靈劍江湖 仲有個名叫小龍女
個d勁人成日掛機
之後我吸佢地內力...比佢地報仇..
一上線就殺/係咁水晶球
試過水晶球到一個地步係幾十個月之後先醒返

係，佢好多個AC 24/7 online 用按鍵精靈揾寶石

我試過爆咗個唔知幾級會員既AC（密碼真係123456），可能佢同人有仇我一online就狂比人打，走去第個聊天室追住我黎打

屌你老母 原來係你爆我ac

0406c

個ac好似叫XX水怪

係啦 屌你全家

我老婆叫煮飯囡
但男人嚟

仲記得有個女acc唔記得咩名 係咁傳經比啲新手 勁好人。叫佢唔洗傳咁多 佢都係咁傳 勁開心果陣

t7 有冇人聽過
識到好多人傾電話

+1但我連自己個username都唔記得淨係記得有個女user叫爬地(咁上下)

會 坐監喎

雪代巴我都記得
果陣login page有歌聽

你仲咩得罪咁多人搞到我以為爆咗個ac今舖發達，點知一上線就比人打到PK

太耐啦 我都唔記得有歌

爆我AC仲講咁多野 你仆街死啦

你自己On9改個密碼做123456 唔怪得我

可以食女做六扇門

仲有江湖大富翁有冇人玩過

超級出氣包

你死撚梗

靈劍江湖
仲記得女扮男開左個帳叫笑口常開
一入江湖就有大雕瘋狂飛過要鬥快撳
當年冇課金都泡點到四百lv
江湖入面仲有論壇區
以前會有人開po教大家整閃字
仲有靈異故事睇

做返女大把著數
勁多仔話做情侶帶你升

我玩果個江湖好多靚妹都比人約出黎食晒

星浪江湖有無人玩過

可以bug 金幣再用黎換會員卡啤

入到去同人講左句粗口
之後每次佢上線都用咩狼牙棒quit左我出game

成個post都好有回憶多謝大家

好想搵返以前識到嗰嗰女仔 紫凝兒
嗰陣返中學但晚晚同佢傾電話傾到好夜
搞到第二日無精神返學 我嘅世界就好似得返佢咁

最後都不了了之咗
好想搵返佢

紫凝兒就係小妹我牙

情緣江湖

[借fd ac] 個陣玩過一個叫咩情緣世紀江湖? 真係唔太記得，同一個叫雀檸妹妹既女仔好friend，成日傾電話，想尋~~~~~~

你係咪個d 咩掌門呀，仲記得個時做咩永久終極會員要成800 蚊

果陣我仲好後生，冇俾錢玩
唔係六扇門又唔係掌門

我只記得有個女神叫閒情，好多人追
想知道，到底有冇人成功約過女神出嚟
或見過佢個樣啫

我最後，約左另一個江湖女出嚟。
大家的FB keep 到而家

總有幾個係好似高高在上咁
啲掌門
我記得有個相簿 有人post過自拍上去
有啲係靚女/靚女 但唔知係咪假相

除左江湖
有隻差唔多既係玩機械人大戰

以前覺得好好玩

諗返都On9

當然係搵d貌似靚女的做老婆，之問佢地攞whatapps 約出嚟啦。

你果陣冇問囡囡攞whatapps 同約出嚟玩咩？

Sorry 唔係whatapps 係ICQ number

當然係搵d貌似靚女的做老婆，之問佢地攞ICQ約出嚟啦。

你果陣冇問囡囡攞ICQ同約出嚟玩咩？

以前影相靠角度，邊有得p咁多圖
不過江湖以前識落d人真係一個都keep唔到， 個時仲幫人掛acc

咁就學識打速成

我有去過....屌
不過唔係一三站

個陣佢咁多個站加埋個個月月入十幾萬,而家唔洗撈啦